《幻愛》係近十年最好睇嘅香港愛情片！(8)主題曲已出，各位請推爆佢 有男女聲版

《幻愛》7月2日正式上映
入link睇下有咩場次啱你

預告：

導演：
周冠威《十年：自焚者》

男主角：
劉俊謙（viuTV 二月廿九、教束）

女主角：
蔡思韵 《返校》

一定入場睇
港產片不了

Ceci黨報到

Ceci黨

《幻愛》小說已經出左 除左第二個結局仲有其他原劇本冇拍落電影嘅情節
可以經光時又或者Facebook link入面嘅實體店買

你都係搶唔到1001

幻愛postcard一套三十蚊
佐敦突破書廊有售

新post留名

美化輕鐵

美麗新香港巴打落咗Post規：po劉馬車即block

歡迎各位繼續提問，我記得的話會盡量答
我刷幻愛刷到反胃，近期封院有得抖下
我又嚟更新啦
今次更新入簡短時序，MARK低晒阿JOE講「埋嚟兩句」出現時間
仲要搵返阿JOE本人係FB回應告密事件
順手修改少少結局解釋，增添返英文名解讀，各位鐘意就多多SHARE，最緊要落返我個名就OK
1.0版再會預星期六日推出，再繼續深化落去，有問題可以留低，我會盡覆

幻愛院友現正招生，歡迎各位加入

Ceci 黨留名

條仆街次次陰我！

恥笑你

衰妹玩腳玩到出神入化

Ceci 黨大勝 多謝大家

媽呀

我記住你！

佢個look真係好百變
唔變嘅係一樣咁靚

死火，我唔記得幫會長整返啲相上嚟

歡迎你加入Ceci 黨

屌呀！我會長黨嫁！
會長黨旗下再分CECI派同SOFIEE派
我黨最強

屌
我因為劉謙追返2月29日
本身係兵佑黨
但最後...
余家聰

不如Ryan同會長一齊算啦

你試吓去2月29日個po問

有葉嵐輔導我咩都唔怕

好靚

追緊小說了

天使

好似保護緊我咁

劇透IS COMING！

會長黨留個名

我見過
真係見過
真人仲靚仔

戴咗口罩都咁靚仔

九巴facebook改咗「幻愛」張電影海報

係突破訂左小說
好期待

劉俊謙呢條仔真係好特別

套戲一開始覺得吹大左、個樣好普通，去到中段就覺得越望越正
真係好靚仔

而且套戲入面特登化醜樣咗

覺得佢係呢套戲特別靚仔

我睇預告覺得呢個人乜咁老成既
然後有幾個shot都好似阿叔咁

唔知係髮型問題定化妝問題

個髮型咁kam都carry得咁好

我係仔都睇到扯扯地

佢gel咗頭嗰幕後面啲囡囡嘩一聲

排隊入黨

見到謙自慰個幕好想比佢屌

屌

邊幕?

個妝係intentionally 淡妝

屌床

Lm先

冇留意 要再睇

其實我當初都睇唔到黑黑地
係睇完上黎先知 二刷先留意到

每幕都想比佢屌

覺得主題曲女聲麻麻，太尖

留名繼續壓抑

我都麻麻地佢把聲 唔似葉嵐

新post 留名

留名

真係咩 覺得gel頭個幕唔靚仔 顯得髮線好高咁
平時靚仔啲

真人好高好靚仔戴埋眼鏡就一百分

同感 覺得唔gel靚仔啲
不過睇好多cm都冇咩人同我一樣睇法

睇咗兩場謝票，佢套衫都唔係一般人可以carry到
但佢著咩都咁靚仔

我最開頭運動look正

白襪攝衫無問題

李sir~ 個look最正

佢有一日著黃裇衫+牛仔褲，第2個著應該會變咗阿旺

會長look

我都覺咩衫都carry得好好

其實我好鍾意會長個look

眼鏡黨X會長黨

衰妹老是常出現

我必須講一開始yeesa唔係真係咁靚
但越睇越靚

仲好講 被人屌果陣就死魚眼
到阿樂就高潮眼

你死啦！講衰妹壞話！佢有上連登追PO嫁！

會長

hi 昕昕

佢應該唔會入幻愛PO，果陣都係去229多

咁冇所謂啦

Q3: CECI直言承認自己有嚴重懶音問題，甚至多次係訪談中將「扮演」講成「工作」

話俾衰妹知先

果PART我未改
等1.0版啦 佢好似係本身想講演繹
要靠其他人提一提我

又爆

太多痴漢迷妹

大家咁話

要離開欣欣一星期

你唔講我都唔覺似阿旺

ok
我幫你照顧欣欣

幻覺都要爭

行左幾間黃書店都冇幻愛
可以上網訂了

得Yeesa得天下

你爭到先啦 衰妹咁多人搶

應該係「設計/揣摩」
佢講做「工作」一個角色
可能係台灣嘅用語啩

佩服你地對一套戲可以咁深入咁去了解
十分高興香港有呢一套咁高質素既電影

夢景嘅黑羊、我會諗起下面首歌
歡迎理解歌詞，有d似男主困擾。

謙:老婆仔~
Ceci:唔得咁㗎

想問下鮑姐同葉嵐係咪只有教授同學生關係？

睇個時有懷疑係咪想暗示到佢地係母女關係

應該係關係比較緊密嘅學生 當佢係個女咁啫

diu
又有聲

情同母女

唔係
小說有交代

仲有關注金都叔叔
仲有少眾少少嘅戲棚

已經LOOP 主題曲LOOP到上腦

戲棚真係好少場

追追趕趕……

有冇會長fans 重溫教束

我覺得佢演毒撚熱血阿sir好正

謙：拔仔
CECI：唔得咁㗎

冇辦法，紀錄片唔係地厚天高果啲都好少人關注
電影中心之前都有一兩場

咩毒撚呀！佢有SOFIEE呀！

叔叔我都有睇，好寫實，好溫馨

紀錄片冇計
要細水長流
本身打算依兩個星期去睇

same

有個咁忠心嘅靚女女友都叫毒撚

agger.之前睇瑪嘉烈與大衛前度,教束,229都唔覺佢咁靚仔

偽毒

我覺得依句最好聽

有交代啲咩？點解比較親近？

真係好撚靚仔呀吊

佢去大學做輔導個時 個個look真係不得了

魏綺珊行出嚟隻隻字都字正腔圓，對比Ceci真係

新聞報導

魏綺珊又前主播又做開舞台劇
Ceci個角色𡃁妹仔，有懶音好正常啫

我唔介意㗎

魏綺珊定蔡思韵

Ceci懶音好可愛

今日一口氣睇曬本小說 相信黎緊入得入戲院再睇，又唔同感受了

感覺差好遠
開心好多

仲有6日

都係預8月啦

唔小心撳咗...

仲未買到小說

當我發現有珍藏簽名版果陣已經賣曬
咁岩比我mon post睇到有作者簽名版先有

好正

上面小說黨唔加密劇透係咩咩玩法
麻煩大家唔好re果個討論

小說劇透唔用四重加密死清光
其實電影直爆我都覺得有少少危，但我相信入得嚟都睇完電影

原來唔係我撳錯

唔好再QUOTE啦，乖喇

好彩有CECI安撫返

想問咁多位
實體小說係咪突破有得訂？
打電話訂還是要親身去突破書局？

今朝仲有 訂咗

出完街返黎諗住上網訂購又冇晒

呢幕睇一次心痛一次

我好辛苦呀！

每日係翠寧花園附近返工

Ceci咁好，我知㗎

Ceci做阿Mal好慘

聽日有得拎小說

究竟邊度先搵到完整配樂

有關短暫的婚姻嘅小發現
Ceci係電視劇版嘅阿Mal
潘燦良係舞台劇版嘅Galen

應該未出OST?

不過佢講嘢比較慢
相比起其他人冇咁難聽

係幾靚

第二張

翠寧望到湖景好出戲

會出既咩

幻愛個marketing team咁進取
有機嘅

蝴蝶落車行過去都係

其實套戲同輕鐵有咩關係

Eric Kwok個仆街

唔想睇eason
如果viu版都係潘燦良就好
如果舞台刷版唔係林狗就好

咁Viu版係因為要幫陳奕迅推新碟呀嘛

我兩個版本都有睇
Galen陳奕迅做得好d發揮大d
舞台劇版因為分咗好多戲份俾林狗和蝦頭，所以潘燦良無乜發揮，同時女主角ceci正過褟思敏，後者氣質一般

可能我睇舞台劇版先
先入為主

覺得Galen賤啲

當Mal水泡

有冇人覺得小塵埃男聲好聽啲
好感覺好似順耳啲

覺呀

掛住老婆又要溝人

非常同意

Ceci黨晚上好

Ceci都係淡妝靚啲

然後令Mal泥足深陷自己就走咗去

兩個都垃圾，MAL好慘

其實完場果陣聽覺得把聲麻麻
聽多幾次都ok
出埋女聲版做對比就更加覺得男聲好

舞台劇版寫得更盡，四個主角無個好人
莊梅岩

盲了盲了

咁CLS？

莊梅岩d嘢不嬲都暗黑系

好中意cancer啲嘢

唔知我們最快樂幾時做返
本身買咗飛
有謙謙㗎

我都買咗靚飛
我諗...
應該冇機會再睇到？

可唔可以講少少

嘩，好難講得晒喎，我推薦你買劇本集睇，本書上年出應該唔難搵

現場睇套劇好有張力好震撼㗎

好彩自己做戲院
停業照有得返去做野
做下野
再自己開黎睇

仲有得開工咁好？

真係要等疫情完先得，同埋要夾演員檔期

咁正？

返去清潔下
試下機 保持d機正常
做晒啲嘢就自己播戲睇

自私刷 屈左機

自己一個坐喺間院入邊睇好撚正
最衰唔可以影相

可以輕鬆破11次果位

一日都睇10幾次啦

會唔會太高音

你睇幼愛?

如果要男女組合的話
其實per se可能都得

Uncle Tong

黃十一

大佬點夠你玩，我呢7刷咋

不過我依d就免費睇
工作既一部分黎
冇得比較既

咁爽

係 我都諗點解佢地唔搵pre se

鎖骨

地產仔唔錯，但真係有啲三色台味

原來戲院照返工？真係唔知

per se鍾意女聲多過男

我做緊嗰度就要

男仔唱歌把聲好特別

想轉工

魚哥真係超正
佢個可憐樣好想立即抱緊，

第一次聽就鐘意咗

本小說現貨係咪已經賣晒？

誠品可能有返貨

我都等緊佢本小說
等佢下次謝票果時
一嚟到就簽咗名先
上次謝票都未買到

其實冇你想像中咁好

行行都係 我睇你好 你睇我好

已經睇到劇情都背到

不過如果你鍾意睇戲嘅話都係一個好選擇

想嘔未

我同人tg傾計 係咁用啲對白

其實就唔會嘅
不過每次見住d人睇完走
話套戲睇到好感動
有時就會覺得自己已經麻木哂

係咁叫人埋嚟傾兩句?

仲有元朗行入屯門

我有睇日本嗰啲

我都開始背到對白

你真係唔好氹我笑啦

你錫我呀

可能係d藥影響

盧sir黨
春風化雨盧文達

怕你冷親

其實真係會㗎咩

做咩幫我著返

精神科藥物可能有鎮定劑成份
令到你性慾少左都唔奇

歡你加入幻愛精神病院

會長讀體藝咁勁

佢又呃你啦

社區中心係屯門，中間果段飛咗去元朗，再返去屯門

其實我哋每個人都一樣㗎

我係假嘅
你先可以永遠擁有我

家陣差
春風化雨盧文達

見到ceci都扯唔起 咁啲藥真係幾重吓

假㗎，呢到得我同你！

你係咪聽到有人同你講嘢?

只係有啲人敏感啲

你望住我呀！

你要撞就撞我啦

思覺失調嘅藥好似真係有呢啲副作用

我真係好辛苦

各位院友

小說有詳細提過少少，好次係神經末梢啲化學物質分泌過多引致
食藥係抑制呢啲嘢，同時抑制神經訊號傳遞

HI 我報到啦

其實我哋呢啲人都冇乜資格愛Ceci

做咩出咗院都唔同我講

就好似我咁，無資格愛YEESA

見你一鑊打你一鑊呀

我愛你 你都愛我

欣欣！！

我好掛住你

係時候要醒啦

大家病發，當正自己係阿樂

做咩呀你！

追追趕趕冀盼著誰接受

報警呀！報警呀

恍恍惚惚 哪個 伴隨牽手

入咗嚟半個鐘都未夠
變咗院友
聽日再重溫多幾次先

樓下個女人望返上嚟

7日後仲有冇得睇

你望住我 呢到只有我同你兩個人
你依家只係病發昨

我有我愛獨個 享受 試捉緊 某某

過嚟傾兩句先

Sorry

勁到已經識背歌詞啦

我有我愛學會忍受願捉緊某某

基本需求，唔係點做幻愛人肉DATABASE？

不過盧sir派算唔算都係sophie黨？
同埋佢兩套劇仲有現實，
都冇同sophie一齊。
算數，過檔ceci黨。

一響起你笑聲

你追唔到葉嵐你就報復

一想起你笑聲 你背影 我只想擁抱這 風景

你識咗我咁耐，我係咪啲咁嘅人？

係我做主動，唔關葉嵐事㗎

好撚正呀幻愛

已經好少港產片可以咁正

阿樂，你記得我係葉嵐老師？

金都 叔叔 兩套都係好戲

條Key無Expire？開到DCP？

老師！你信我，佢真係無傷害過我

金都我反而覺得一般
叔叔播得少
冇點睇到

金都兩個主角都吊兒郎當咁，睇到好唔投入

未expire
好似下星期先

金都係現實向，上一兩個POST有巴打講過劇本係有別於一般
但我搵唔返

現實中大家咪係咁囉，有啲嘢唔逼點會做選擇

睇來真係Hollywood片先嚴到日日Update Key

我知，我亦都好緊張 但CLIENT同CP係唔可以有關係，阿樂希望你明白

係每日一返工就已經要
之前復仇者果d
片都冇得試

好彩導演都係女人，一陣又話醜化女人貪錢假結婚

覺得有幾句認真對白好有喜感 呢句其中一句

我介意SLUT-SHAME 你介唔介意？

你哋可以罰我，但我已經唔係佢啲輔導員，點解唔可以係埋一齊

我接快咗 SORRY
我帶葉嵐離開先，你睇下阿樂有咩需要，最緊要安撫佢情緒

就好似盧文達冇資格愛yoyo

其實而家戲院係電腦撳條片定仲有菲林

堅

咁阿樂呢？

呢個都想知…

係我愛梨 梨都愛我

已經全面電子化咗好耐
撳掣就得

金都拍得好好啵
係討論價值個方面

有啲人唔中意現實向
同對主角真實到乞佢哋憎

香港係咪冇晒真imax 睇d片好大部機

入嚟都睇晒有咩對白啦

香港只有LieMAX、最近既Laser IMAX係深圳（一月後無開）同台北美麗華

K11唔係Laser IMAX???

佢個意思係堅討論，我哋玩膠係屬於圍爐

個銀幕唔夠大，只係單機，真正Laser 3D IMAX係雙機補償返3D暗左

MON要海運嘅級數？

不過我覺得情況唔樂觀

其實家陣個問題落咗去大部分觀眾傾向消費多於深究
其實整套幻愛好多位掘，我睇下星期六日可唔可以出多篇長文先

我應該講清楚D

我覺得到下星期戲院都應該唔會開返...

起碼要24m x 20m，香港之前最大係機場，22.42 x 13.89

美麗華係28.8 x 21.6

講返套戲，好多位咁低Contrast，你去巴倫紐睇個部無乜維修，燈泡暗既投影機，對比英皇套新Sony 4K，再對比IMAX with Laser機，會差好遠的

連續幾日都十幾單

今日冒險出下街都見到幾條友
當街除口罩行/食煙 戴口罩唔遮鼻
覺得情況唔樂觀

算啦 諗諗咩方法煲下佢先

八月啦

聽了女仔版幻愛主題曲...坦白講，幾難聽

唔係機嘅問題 係screen嘅問題

ok wo

on9不推文添

我覺得還好啦，不過比其他歌手唱可能更適合

我自己諗
相信冇半個月都開唔番

支持

agger

集氣1000萬票房叫主角唱主題曲先

唔通日日上嚟玩接龍？

你計返上次封戲院
其實都冇爆到而家咁勁
但係都封咗20幾日
今次日日keep住瘋狂爆
冇返一個月都難開返

由C去Eb再上E，高潮上埋F，最尾落去D，唔明點平平無奇法

各自唱返男女聲版

但有啲驚形象破滅

會長識結他，應該OK
只係CECI好崩下

上次停咗咁耐？咁今次...

開live唱啦

22/7 或者 29/7

（最好啦）

Q：承上，有冇得睇？
A：據說上映後兩星期後有，等下。
2+14=?

無論佢係點鵝都愛佢

據說
無人確定但係會

又笑ceci懶音

鵝愛你 你都愛鵝

阿樂

鵝愛健康 鵝愛燒g

過嚟講兩句

我自私，我想你好愛我

巴打想講...?

我十日前係謝票場聽到導演講話兩個禮拜後upload
不過依家封戲院唔知啦

push

邊到仲有小說賣

希望幻愛唔好落住

本身都剩係上咗兩星期 唔會咁快落掛
係如果迪士尼套閪木蘭照8月上 會霸撚晒啲場次姐

《金都》踩場

《金都》北美會上映 唔知幻愛有冇機會

《金都》北美版海報曝光！好期待上映🥰
．
《金都》北美由CHENG CHENG FILMS 北美橙橙電影發行：「《金都》是黃綺琳首次成為電影導演的作品，她將真實經歷注入到一個自己成長的城市和社區，寫成一個以小見大的故事，刻劃全球女性共同面對的性別和社會經濟壓力。用具人情味和立體的電影創作，撫慰了觀眾的焦慮和憤怒。從一位香港女性的角度出發，豐富了這座城市的國際面向。」
．
#金都 #黃綺琳 導演｜#鄧麗欣 #朱栢康 #鮑起靜 #金楷杰 #林二汶 #許素瑩 #岑珈其
Norris Wong 黃綺琳 Stephy 鄧麗欣 林二汶 Eman Lam KaKi Sham 岑珈其

呢套垃圾 希望香港人比D骨氣

攝影解說鏡頭，的確是Zeiss T1.3 ，落Classic Soft 及Black Pro Mist

今日終於出左主題曲
幻愛隻ost幾時有，依家日日都不斷翻睇trailer

達文盧雨化風春

推

因為好多close up shot既關係
我一度以為自己望緊Tony Hawk

無哂港版果種結婚味

呢句真係又甜又淫

slut shaming?

再加少少懶音

你係葉嵐

Yeah 又可以研究一大輪

請你食閉門羹

睇咗幾多次背對白

Oh reli?

咁棋靈王同葉嵐有無關係？

鮑姐當阿嵐係女
棋靈王

其實初初睇trailer 未知劇情果陣, 我以為ceci 同潘燦良係兩父女

呢度既巴絲就快可以打返成份對白出黎

G嚟
我走先 ceci黨嚟緊

阿樂！

係李sir~~~

神早流流想開戰

葉嵐未遇到志樂之前係G係公廁

雖然佢污糟，我都愛佢㗎！

佢又想呃你啦

你有咩資格愛佢呀？

咩事呀？

...............

(六個月後)

休息下啦

玩乒乓波，之後搭輕鐵睇書見到葉嵐，係市中心落車

阿JOE出現啦！
開始咗啦！

你地算唔算劇透緊

咁我前面果個Q&A死咗9次

出面係咪有人講野呀

快咗
研究對象？係咪要入實驗室俾你研究？
好多謝大家俾呢個機會我嚟到呢到講解
出面係咪有人講嘢呀？
係呀！大學研究生，話搵我哋做論文研究對象，靚女嚟嫁

又繼續睇

睇到欣欣陪你睇未

走開丫 影咩丫

Simon先係MVP

原來係你度 唔該晒

下次見到我 唔好喂啦 叫我欣欣得啦

下次見到我，唔好喂啦，叫我欣欣
我叫李志樂 志氣個志，志樂個樂

CECI好正

我都唔想
係隻鬼逼我

一路睇一路同你地對對白

佢話要殺死我阿媽

大家睇到啦
佢痴線嫁

屌你老母死人癡線佬 見你一鑊打你一鑊

我咩都知道哂

無論你有冇病
我都愛你

無論你有冇病 我都一樣愛你

兩個欣欣

唔好離開我

﹙得呼吸聲﹚
唔好離開我！

真係好似細路女

準備岀 幻愛

出佢先

出《幻愛》果段OST真係好痛心
應承我 戲院一開買飛去睇幻愛
我都後悔最後一日唔去刷一刷

現實輕鐵窗充滿油脂同汗跡 唔會有人挨落去

好耐冇見港產片係會訪問攝影
而唔係成日問演員有咩準備 有冇走唔出角色

我已經喺度睇緊

出幻愛個下 perfect match前面個幕

睇完個幕已經心都酸晒

聽住個配樂咁出幻愛就想喊了

想點呀你
買飛增加下票房先啦

點知戲院一開全部變晒花木蘭

我係葉嵐 我係真嘅

收聲呀 收聲呀！

票房冇開

好想影比你地睇

提提Pataday絲打
呢到係幻愛院長提醒，你今日未向CECI示愛

唔好，我要入場睇

戲院唔影得相

咁重要既問題
點解你唔寫落報告度

影葉嵐係床睇功課個幕

有冇巴打知邊度有高清劇照

不了
犯法即炒

戲院有

你有

我冇

可能就係呢個問題，令到佢唔敢去影，只能想像一自己影咗
你同李志樂有啲似

你唔比你同媽咪既關係影響到個研究

想set做電腦wallpaper

睇完sad左幾日
腦海間唔中就浮現返啲場面
或者諗返啲情節覺得好唔抵

今日好啲，點知睇返哂上面啲對白又loop過

下下呼 下下呼
唔該
食飯果陣DR FUNG對你邊論文讚唔停

下下呼

阿樂

我好掛住你

做咩丫你

你唔係欣欣

不如我哋認真由頭接到尾，接返晒成份劇本

搞錯呀！阿JOE呢？！
喂？阿樂？你約咗葉小姐做輔導喎。或者我俾葉小姐傾兩句。

公園跑步

好想做張床俾佢撞？

我想返中心繼續做輔導
你鍾意咗葉嵐
唔係呀 我只係想幫佢完成篇論文
你對住我都唔坦白 呢個世界仲有邊個夠我了解你？

其實係乜一定要講呢D

性 係好正常 你有我都有

睇到見到欣欣為止

見過啦
謝票見過

《TENET天能》可能係海外優先上映, 邊個國家有得開戲院, 就可以上套片.

咁攪法, 安樂應該會盡快上映《屍殺半島》. 《幻愛》又遇強敵.

According to two insiders, with foreign ticket sales expected to account for two-thirds of Tenet’s overall gross, Nolan and Warner executives discussed releasing the film internationally ahead of the North American rollout, a relatively risky strategy in an era of rampant overseas movie piracy, when most major motion pictures arrive in theaters worldwide on the same date. But according to these sources, the filmmaker ...wanted to help support American theaters in their time of need by sticking to the original plan.

如果令你唔舒服 不如我地講到依度

佢係假嫁！我先係真嫁！

睇777表演玩死人

佢哋夠膽封一半位都上咪上

一日一示愛，Ceci 我愛你！！

ceci淡妝真係無敵

呢度真係幻愛精神病院丫

歡迎哩位院友

過黎傾兩句啊

佢一定等8成位先上（遲過天能）

好想啜佢額頭

我叫李志樂 志氣個志 志樂個樂

下次唔好再喂啦 叫我欣欣

我係uncle wong

唔關欣欣事架 我地係真心架

嗱大家見到啦 佢打我先㗎

你是絲?

《TENET天能》美國有排上唔到, 海外會上先

安樂排演《屍殺半島》兩難:
- 如果有5成位就上, 會大大影響票房
- 如果有8成位先上, 好快會俾《TENET天能》狙擊

巴

佢咁靚仔被佢屌有乜所謂

Gay

痴左線咩

菊花痛痛架

套屍殺睇影評唔多掂

我唔介意 你呢

睇佢預告已經零期待

台灣
專業影評超好, 但ptt網民反應麻麻

男男 不了

女女 不了

睇返嵐嵐同阿樂啦! 正常交配啊

佢地床戲好sweet好正

咪就係! 男既幫女既着返衫呢d情節之前都好似無咩電影有拍過

唔怪之得拍完之後一齊埋

唔得咁㗎

Ceci:我都諗過係咪真嘅...

排隊啦

條女有d大陸味

無通你係方佩恩，定阿Mal，定凌雲，定殷老師，定葉嵐或者欣欣，我都愛你

真係! 終於有人覺!

我主要是聽她的廣東話發音有d唔正

是啊! 你識睇電影 woh!

如果因為口音
我記得佢好似係台灣讀演藝 所以先可能有D口音

人哋去過台灣讀書

稱唔上最睇既 過獎

只係未睇過咁既拍法覺得好新鮮同深刻

佢似係而家班香港出世讀書，識廣東話，但係成日同呀媽同學講支話嗰班人

但如果母語係光東話應該不會被國語影響返轉頭吧

自己諗法

哦! 咁牙原來

呢層交比ceci黨解釋下

你死啦

哦!!! 係wo! 好野! 蝴蝶的象徵都俾你想到! 莊周夢蝶!

六年係台灣
近年先返香港
佢講過之前嚴重到變咗用國語諗嘢，講廣東話要translate一重

期待!

廣東話 (打錯字頭先)

導演話佢都未諗到咁(好似)

出黎隻抽

真係好唔似葉嵐/欣欣

有一幕欣欣在睡房行出來，她穿的白色 t shirt 上面都好似印住紅色的蝴蝶?

呢樣嘢真係唔係講笑
識得有人去完美國讀幾年書
返到嚟講廣東話完全唔知佢想講乜

呢張?

大你個頭
似台妹都仲可以理解

yes! bravo!

紗繪呢
成套戲最正常角色就係佢
其他全部都癡線又浮誇

請問高見? 黑山羊

好周迅feel

同感，又係講廣東話好特別

原來篇影評出左
小弟劣作

我覺得欣欣仲有另外一種特質
就係非常排他 (或者係排斥葉嵐)

其實呢樣係反映緊阿樂意識入面咩經歷/特質?

哦，你係阿 sir 黎

會長教小學中學都冇得留低

應該係唔夠錢請茄喱啡啫

下次開套戲/劇同Ceci一齊做幼稚園老師 睇下有冇得留低

打應該係真

應該係真

係喎呢啲淨睇一次真係唔會留意到

仲有5日

你班癲佬

小男孩同葉嵐重疊

買到小說

Ceci黨輕力一推

依家票房如何？

880萬？

想分享 小說一定要買 唔買後悔

男女主角真人係咪一齊咗？

我而家冇食藥都見唔到欣欣

係啊 呢個都係日經

唔覺得咁有愛呵返阿樂

唔怪得

覺得幻愛好好睇 睇咗三次 尤其男主角啲演技 表情實在太好

但係有冇人覺得首主題曲好難聽？
男聲有懶音 一開波個趕字已經怪怪地 女聲又chok聲咁
如果你話係小塵埃特色真係不了
首詞啲「這」聽到un耳
佢哋把聲同套戲唔係好夾

係啦

曲好好
詞幾好
唱就

女聲chok到好似逐粒字"鄧"出嚟咁

呢張成個Ray Wong咁

Ray Wong好似再瘦啲

呢個look完全係春風化雨盧文達

睇一次已經差唔多記得哂
睇完同條仔 係咁講番啲電影對白出黎
繼頭文字D之後 又一套識背

都唔明點解拍得靚就話似日本
香港人真係好中意咩都日本日本
即使係電影攝影美化過 但香港本身就靚
根本無需自貶

香港真係好靚 (黃台仰, 2016)

今日已經睇咗五次

沒有幻愛的第二日

巴打點解要咁對自己

要調教部機

慘

我每次望到啲人話拍到好似台灣日本咁我都覺得好費解
同去中環啲舊建築物話好似去咗外國咁係同一個道理
都唔係真係欣賞套戲呈現出嚟嘅視角

聽日後日仲要繼續喺

推一推，超級好聽

可以達成40刷無上記錄

呢啲人係搞撚笑嘅，一係就毒撚平時唔出街行，一係就生活到麻木哂，對自己出生成長嘅地方審美疲勞，崇日崇台永遠隔離飯香。

講真我完全唔覺得香港景觀輸日本台灣， 甚至 覺得台灣比唔上香港。

講市容香港一定贏台灣啦
但講景觀，香港雖然郊外其實好多靚嘅地方，但台灣大咁多，真係上山下海好多元化，好難輸啵

見到有啲屯門話唔好吹奏屯門靚心諗....

邊個院友

你打句野出黎都好似有口音咁

珍
Ceci懶音好可愛

佢好清純㗎

贊同

佢⋯好白 好鍾意紮起馬尾

我唔介意

好似天使

邊度仲有小說版賣

睇下誠品有冇

蕭雲講幻愛篇文

賣晒

（錄音）⋯⋯

我星期一去嘅時候賣晒 留咗電話
之後琴日有貨返 我諗等幾日就應該有

阿樂……阿樂……
過嚟傾兩句
係咪有咩事呀
可以同我講喎

如果大家有興趣......可以同我，唔係，同阿Joe報名

突破個網依家有

uncle wong表示

係欣欣唔係葉嵐喎

終於訂到啦

欣欣咪又係葉嵐

我先係真架

欣欣？

（握手）
其實睇嗰陣覺得有啲odd

其實佢縮又唔係，由佢摸又唔係，握手好有急才啦

葉嵐叻女嚟

估到喎唔通尖叫彈開咩

聽左Pollie版 真係好mama

我直頭全程聽男聲

把聲好似小朋友咁

其實要搵後生嘅 黃淑蔓都已經可以
想要男女組合就可以搵per se

其實搵佢地最大原因應該係因為都係屯門牛姐我諗
佢地唱歌唔差但Pollie match唔到首歌 Jonathan都還好

有鋼琴OST聽未

今晚咁少人推post

因為唔知有咩好傾

行開啦，影咩呀，

你聽唔聽到個把聲?

假㗎，唔好聽呀

一響起你笑聲 我疼惜
在思海搜索你 身影

小說已訂

好想快啲收到 等唔切

導演知唔知好多人搵緊配樂

呢套少有港產片聽完會入腦既配樂
呢幾年個堆寒戰葉問罐頭音樂都不如

上網見到有人彈咗開頭段ost
有埋譜

邊到訂

立場最新影評
原來周導演影後分享講過葉嵐原本更暗黑
以及有更多性愛場面

有冇機出碟

補返阿joe d戲？

睇pinned message啦

可能原本兩場床戲會拍得仔細d
改劇本後變咗冇嘢睇

另外原來ceci角色有替身
我估係拍唔到樣的鏡頭就係替身

喂*

欣欣同葉嵐同場d戲？

唔清楚，不過拍戲有替身好常見
或者係試戲時會用替身演員

我知dd咋，各位高人請補充

（阿樂不解樣）

唔好啦，好虐心啦

究竟我哋係咪要係到開拍返套文字版《幻愛》？

係，如果太大尺度會變三級片，對票房無好處，叔叔應該因為咁先cut晒d大膽鏡頭

上面已經開拍緊啦

阿樂屋企欣欣同葉嵐果場應該要替身

謙謙同ceci一齊出IG post撐謙妹，仲有兩兄妹童年照

No 我記得係ceci不斷換衫

而且唔係賣弄色情, 表達到意境就算

俾人搶先 post 咗

from謙謙facebook

謙謙

細個個鼻已經咁高

因為佢夠真
好似欣欣咁真

睇謙妹個page，見到佢同謙謙勁似樣

yes

近期好靜 好似無戲睇就無人上嚟打等

我仲喺度㗎

我代阿樂多謝你
近期想見會長都要翻煲舊劇

呢排翻煲緊教束

thanks已訂

好事嚟 我應該會去睇前度 仲要煲一煲歎息橋

早幾日翻煲完二月廿九

開咗一集前度，但杜小喬好撚煩

HI 謙謙
BTW 地產仔真心麻麻，我為咗魚哥先睇

我睇魚哥+吳肇軒

沒有幻愛的第三日

個鼻好似

係夢中見啦各位

我開始見到欣欣

幾時先有ost 原聲帶

推到比導演睇
好記得第一次睇完之後上輕鐵嗰陣個腦自動播配樂嗰種感覺 起曬雞皮
太好聽 一播就令人諗返起佢地嘅故事同情緒

啱啱睇咗樓上傳來的歌聲...

樓上個阿樂仲似癡線佬多啲
不過無咗浪漫嘅感覺

我都想聽

有人post過未？

蕭雲：
《幻愛》沒有「蕩婦」，而是兩個受傷的人因相愛而得救贖

樣既問題

睇埋《極道千金》，幾時先捱到再有《幻愛》

幻愛= 美化咗嘅樓上

8月都唔知有冇...

重點係蕭雲嘅第一點

同埋劉俊謙演得比較似一般人

除咗病發嗰陣同一般人冇乜分別

咁樣更加似真正嘅精神病患者

導演都想帶出 精神病嘅人同一般嘅人無咩分別
除咗病發

冇錯

訪問佢都講做功課既時候見左好多精神病患者
其實都只係眼神上多一份自卑
而唔係社會渲染到既咁恐怖
類似傷風感冒咁痛完好返既人，普通人一個

你好污糟啊！！！

代PATADAY絲打每日向CECI示愛

CECI世一
CECI世一
CECI世一

Ceci好可愛

腳

又要搵返上床果段

樓上俾我感覺寫實啲...

我...我未試過㗎

﹙錫完﹚瞇埋眼 放鬆

其.....其實我有睇過日本果啲

又要再睇

你唔好引我笑啦

第幾刷？

太緊張？
可能係啲藥問題，SORRY

已經數唔到

errr...唔知係咪啲藥嘅問題

U WIN！

套戲任你揀?

佢差少少睇到屍殺

呢篇文我覺得屌幾合理，值得睇下平衡觀感

屍殺睇唔到

差1日

夢嗰度我覺得還好啦

係污JOE

帶出訊息係... 靚仔都可以係癡線

其實... 劉馬車個樣其實唔算差, 只係...

書實撐埋場
不過導演好似每本得幾%收益

鐘意就撐下 唔好計較太多

積少成多 聚沙成塔
家陣無票房唯有咁做

只要係靚仔 痴線都冇所謂
唔靚仔就痴唔痴線都唔要你

諗起殺人犯個郭富城

一日一示愛
Ceci 我愛你

CECI黨主持人
我都好愛CECI

問左李志樂未

李志樂愛嘅係葉嵐，唔係CECI呀！

其實佢五官都好普通
不過痴埋一齊又幾好

你愛唔愛鵝

正如鄭中基所言
廁紙這一回事，是未撚鳩買的

鵝愛你

應承我 以後唔好離開我

他奶支生活 同屎奶支你身邊的人

誠品

所以兩部作品選角其實唔錯, 樓上同幻愛, 兩者選角幾balance

前世今生

係呀joe 好返, 去咗做中心助理

我愛Ceci

前方危險警告

《超譯 ‧ 幻愛》又嚟啦！我好似無搬果個大綱過嚟新po

唔知ceci有冇mon po呢

謙謙有可能會，但唔確定

邊到有得睇

唔確定work唔work

會唔會唔小心覆咗post

下次謝票場問下佢哋有冇上連登先

有都話無啦

睇到, 其實即係幻愛由開始到輕鐵站呀樂同欣欣相擁果幕, 情節大致上差唔多

一定有, 但唔會講連登名

即係前半個鐘都係阿joe ff

229果陣都有上
sofiee係有monpo
唔知謙謙，ceci可能睇台灣果邊多

以會長性格
我覺得佢有
當然唔會出聲

我愛你呀謙謙

我覺得係會長睇
見到得意Post先會轉俾Ceci睇

hello 謙謙 Ceci

唔係呀 佢好污joe我都愛佢呀

我先係真㗎

我覺得劉謙會如實答

會長再搞喊Ceci就見你一鑊打你一鑊

咁係咪真係有睇日本個啲

主旋律mv

eason 4年後拍劇認到ceci

呢個look更似周迅

ceci老是常出現

佢唔洗睇日本果啲啦

莊梅岩係睇完ocean park微電影決定搵佢拍短暫的婚姻
op個廣告又拍得幾好睇當年淨係識原島大地

妹呀
幾靚仔幾多女都會睇
何況謙謙拍得兩次拖

其實個幕係咪阿樂同欣欣扑咋，雖然即係打飛機

真咩

佢個陣應該有食藥 輔導仲話已經冇再見到欣欣

無出現過欣欣
但唔排除有ff可能

佢訪問有講過ceci係佢第二個

咁第一個係...?

錫到扯

諗起都扯扯哋

Sofiee

WTF, 哩個又係Ceci

轉頭去拎海報
係兩張海報！無錯！係兩張

完全唔同樣喎

唔係啦
Sofiee Ex另有其人
不過佢好似唔太鍾意人哋提起
所以唔講喇
會長Ex應該都好多年前

你又係Sofiee邊個

樓上有人講杜小喬，佢同謙謙傳過緋聞
不過我覺得佢似夾雜誌出鳩文博宣傳，之前東地出報導條女就嚟做舞台劇

邊個都唔係
我係假嘅

鍾雪黨

我諗咗成晚 我真係唔介意

有冇整裙個幕

小說睇咗一半 真係好撚正

小說結局我幾鍾意

上咗高先果邊朝聖

樓豬
BTW 謙謙又用返會長LOOK

三個都中意

幸福巴打

欣欣係假㗎

我唔係真嘅 你先可以永遠擁有我呀
話俾我知你有幾愛我好唔好

樂 望著我 望住我啊

呢到得我 葉嵐 同你兩個人係到
欣欣係唔存在呀！

覺得男主好似Anson Kong

收聲呀收聲呀

佢係幾百變下，同CECI一樣

(乒乓波):啪 啪 啪啪 啪啪 啪啪啪.....

你呢個係再前小小

跟住係...

夜晚先好

搵日再去

近期好危 保重呀巴打

黎狗有冇順便去操龍舟

仲有4日 雖然戲院開既機會

等於0

你今日贏嘅機會係0呀

你預28/7

係咪呢度啲巴打寫

Ceci呢幾日生日？

正喎

依家票房幾多？

881萬

嘩真係跟得咁貼

佢唔係真係愛你㗎⋯⋯

做啦 準備

做啦

加重甜

Viu

睇緊viu覺得謙謙對眼真係幾似哥哥

咁快問完

咁快完

連我阿媽都話咁似哥哥嘅
ceci正過陳嘉倩N倍啦，陳化妝化到紙紮公仔一樣

唔好喇，而家啱啱好

謙謙答係佢做主動先
好想佢答埋點樣開始
點解咁快就做完

Ceci真係好可愛

陳最靚係張學生相 跟住入完cctvb啲濃妝

幾時有個正正式式既訪問

唔肯答，寧願食臭芝士

而家庸姿俗粉

第一次輔導情節

無比較就無傷害
ceci成個外觀舒服順眼好多

清純

好有氣質佢地好襯

903格（星期六1400-1500）有佢地訪問,，播咗

扑完就一齊咗

引用蕭雲嘅講法：
//看過《幻愛》就唔會詫異點解男女主角戲假情真。當一個男人 / 女人有緣拍一齣（有床戲嘅）愛情片，而對手係劉俊謙和蔡思韵，就算係佛陀轉世、貞德再生，都一定會重入紅塵。//

屌
我係街睇唔到

美國電影業媒體Deadline:

- 大陸戲院重開, 快過美國.
- 消息人士指大陸戲院的重開步伐將會非常快.
- 多套美國大片將陸續上映托市.

- 學者Stanley Rosen分析
1) 中共加快戲院重開, 為證明自己的防疫措施是世界頂級.
2) 大陸戲院成功重開, 中共將獲不少國際媒體大讚, 贏盡面子.
3) 香港疫情再爆而要封戲院, 反而大陸戲院可加快重開, 這讓中共更加有體面.
4) 台灣防疫獲國際讚賞, 戲院也已重開. 中共以台灣作目標, 自然也要加快戲院重開, 不能在面子上輸給台灣.

邊套？

識嘢

不灰鞋

不鞋費灰之吹力

小姐而家夜蘭人靜獨自歸家閣下貌美如花恐防有色狼扯你底橫撕你個bar

依家嘅屯門可以搞喎......
（好似又有返）

你搵十個人，之後再搵十個人.......不出一個月，你就會搵到$100,000

繼續要表白劉謙

思思

想睇返葉嵐/欣欣髮型

d人IG留言話這張相Ceci和劉謙似樣，話咁快就有夫妻相喎

我覺得呢張有夫妻相

呢張堅係襯

結婚吧

謙謙仲低胸過ceci

謙謙唔介意咪得囉

我唔介意 你呢?

viutv個節目10分鐘都冇

思思表示：

各位想睇劉謙做喜劇可以睇 未來還未來，劉謙做得好好㗎

使唔使咁大隻呀

其實朱康都差唔多
當然講樣就...

咁我就無研究喇

睇褲形應該唔細的

小塵埃風格頂唔緊 有冇其他cover

其實我都麻麻，無論男女聲歌藝都好稚嫩，隻歌本身就好聽的

條女幾高？
男有180，睇上來條女有170up

討論下有咩（屯門牛/年輕歌手/組合）啱唱

睇如夢之夢ceci有除鞋演的戲份，目測五尺六左右

我⋯未試過嫁

但我覺得ceci皮膚無蘇玉華（如夢之夢女主角）咁好，但都不差

我又諗返起...

我印象中ceci係170
我曾經同ceci+會長合照
我就185 會長180（一定係） ceci 保守估計170係有

利申：坐蓮花池，極近距離望到演員

真係mama地

補充 當日ceci係著布鞋 一定無拉高

睇咁多粒鐘會唔會太chur

我分兩日睇，OK ge，同埋套劇節奏好快，時間好易過

劇首全體演員圍圓走，停低時阿蘇企正我前面（我坐第一行），雖然佢比較細粒，但皮膚堅好，好上粉ce ceci反而有少少唔上粉，相信皮膚底冇阿蘇咁好

呢套ceci著褀袍

睇金都以為佢係肥佬

你睇佢IG，好多筋肉相

係呀，佢著得幾好睇

好想j